\newpage
\section*{Примеры заполненных таблиц}
\addcontentsline{toc}{chapterstar}{Приложение Б. Примеры заполненных таблиц}
\pagestyle{appendixb}
\renewcommand\thefigure{Б.\arabic{figure}}
\setcounter{figure}{0}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{img/app_b/1.png}
	\caption{Данные таблицы <<Пользователь>>}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{img/app_b/3.png}
	\caption{Данные таблицы <<Репозиторий>>}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{img/app_b/4.png}
	\caption{Данные таблицы <<ДоступКРепозиторию>>}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{img/app_b/8.png}
	\caption{Данные таблицы <<Этап>>}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{img/app_b/9.png}
	\caption{Данные таблицы <<Тег>>}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{img/app_b/10.png}
	\caption{Данные таблицы <<Задача>>}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{img/app_b/11.png}
	\caption{Данные таблицы <<ТегЗадачи>>}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[max width=\textwidth]{img/app_b/14.png}
	\caption{Данные таблицы <<Комментарий>>}
\end{figure}
